唔好中計!!!人地想離開香港就俾人走!!!

講真，依家情況遲早會變成

”香港示威者脅持機場，在場遊客淪為人質”

到最後俾狗有藉口衝

人地要走唔好留，大家要同其他國家遊客打好關係，咁先得到支持。

重申: 唔好俾政府有機會標籤大家!!!

自推

推